有無真毒一齊圍爐

原來依家係連登毒撚會比啲5p mk鬧
樣衰 唔識打扮 唔識社交又阻到你咩

邊緣人係網上都係邊緣人

參戰

要唔要加炭

連登得返Mk 5p冇毒撚

我咪係